預左比人插 Dunkirk真係好悶

一路都好鐘意路蘭d戲
呢套真係好悶
可能因為件史實本身都無乜特別戲劇性既地方
只係用路蘭既風格將件事講出黎
三線咁拍感覺上有d賣弄

不過拍係拍得幾好
配樂我覺得同Interstellar一樣太濫
睇完我覺得都幾失望 隔離條友仲睇下訓下咁

似記錄片多啲

邊度悶

巴打係咪isquare睇

我都覺得好一般，不過不失，但出面吹到史上最佳戰爭片就真係

好撚認同
今次d剪接好一般

但其實Tom Hardy 既空戰係幾好睇，空戰好難拍咖

又黎啦
呢套戲又要比連登仔登死

唔係呀
訓左果個係你?

又係你條marvel撚
反dc反埋導演

話悶去睇蜘蛛俠啦

呢套唔知算唔算戰爭片

屈得就屈

紅字笑左
唔知由幾時開始有好多電影剪接專家出現左

配樂如果有時停一停會好d

連nolan 都開始比人話剪得差， 雖然唔係佢剪

神作既前奏-連登仔話悶

放工去睇訓撚著左

聽日睇完再回應

真係唔好收工睇
如果諗住似nolan 之前d 戲既話實訓硬

路蘭拍商業戲拍到養左班自以為好有taste 好識欣賞電影既死忠
一彈佢d戲唔好睇 就貶低宜家d商業戲
覺得dunkirk唔好睇 就叫你番去睇你既spiderman啦 番去睇minions啦 番去睇鋼鋸嶺啦
真係hitchcock同kubrick都未必夠抽

躝啦
成日為反而反

走火入魔左
上一套已經係咁
用配樂夾硬托起套戲

Interstellar?

老老實實，睇下你係未對二戰有興趣啦，我有興趣睇就覺得ok嘅，睇完呢套返屋企再睇埋講d-day嘅雷霆就完滿。
至於唔係軍事迷，或者諗住呢套係另一套雷霆救兵嘅，我就勸你地無謂嘥錢入場。

有興趣但我睇文字仲精彩
戰爭片黎講 格局細唔緊要
睇得出路蘭想分開三個小故事講道理
人性 家庭 犧牲
但三個故事出到黎都太過片面 又跳黎跳去 觀眾睇落無乜感受

音效一流

我都覺得今次配樂過左火，好高頻 有d位甚至好刺耳
上次套intersteller都有類似既情況

戴返個頭盔：唔覺得Dunkirk悶

話套戲唔好睇可以懶埋落Marvel fans

exactly
腦爛班fans好撚霸道 唔容許其他觀眾批評
讚就得 少少批評都唔撚俾
話套戲唔好睇即刻拉埋marvel minions講 goodest logic

係呀

睇到中後段真係好視覺加聽覺疲勞

誇到懷疑我地係咪睇緊同一套戲

班友係咪打手黎

懷疑連登個班都係打手黎
明明差既野都揾到位讚

食完lunch去睇係咁訓著。。。

睇黎好多人睇到訓

一個著草的故事～～完

中段睇到訓左 無諗過會訓著
成套戲都用配樂墊底 好容易睇到疲勞
聽日可能睇多次 希望唔會訓

睇睇下覺得幾搞笑
比人包圍 空中無乜支援
成班人上船比人炸完 又棄船 之後上第二架 關埋落艙入面等比魚雷炸 之後又棄

無Interstellar咁濫情就話悶

birdman用偽一鏡到底都對套戲無乜幫助
不過呢d技術showoff位通常用黎拎下獎

畫面見到十零隻民用船
之後就話撤走三十萬兵

剪接簡直字宙級

明明拍得好好，點解會剪撚到咁？

岩岩散場入男廁，幾條友都屌緊佢d剪接

跳黎跳去真係幾難投入到

套戲係幾帶得出處於下風既士兵有幾絕望，而最有睇頭既真係得配樂 e.g士兵叫救命

好可惜成套戲既劇情就係上船-》落船-》上船-》落船..........咁loop

俾我揀多次我唔會去睇

sum up in one sentence

經歷左100分鐘平行時空
唔明點解吹到最佳

不過史實真係咁呀嘛

導演同編劇既責任就係揀最好睇個part比觀眾睇

真係頂唔順差d訓著
睇極都無乜推進咁

唔覺得套戲剪接差 起碼三條線剪得好一致
套戲有緊張感 但缺少英兵撤退果份壓力
反而覺得套戲係靠配樂carry住 有少少走火入魔

冇人識欣賞套戲係用70mm菲林拍？

你睇海灘果度等上船嘅人，一千人都未必有啦

琴日去睇，隔離個男人前半段訓到有鼻鼾。 飛機戰果時先醒番。

其實好多人當係普通戰爭片咁睇，所以先會好多人入去訓
如果以為係雷霆救兵，黑鷹15小時咁ge，我奉勸未入場ge人唔好睇

好老實講, 好多位如果唔係配樂出色, 根本係悶場一個, 套戲係配樂救左佢啦

個啲ju87戰機嘅聲黎
係現實中佢都係咁嘈
唔了解歷史我唔怪你

如果佢用線性敘述你又會話結局咁易估
冇深度 跟本上佢嘅剪接係想表達戰爭唔係一個人嘅事
戰爭從來都冇主角 失敗嘅比人當英雄
而真英雄就被俘虜永遠冇人知

佢講到明係要還原歷史
你自己冇去了解歷史就胡亂批評
咁樣真係一個睇電影嘅人咩？

如果佢想還原, 起碼應該抽走D配樂, 影住個飛機師1個鐘, 陸軍就播足1日,
跟現實時間拍, 唔要剪接, 呢D還原效果應該仲大

我覺得影住班人望上天果d 鏡頭真係好老套 睇到好尷尬

重要唔止一幕
唔講重以為佢哋見到哥斯拉

Show技巧多
初頭一出前導trailer呢幕d人打哂j

多謝樓主出POST
你呢個POST 真係正常好多
我係另一個POST 講左幾句呢套野點解唔掂
但個邊D死忠圍爐好恐怖 俾人屌到飛起
我自問都係佢FANS
由近20年前MEMENTO開始
到INTERSTELLAR 我直情覺得係MASTERPIECE
但呢套DUNKIRK 真係不敢恭維

死因主要都係揀錯主題
NOLAN 最好發揮都係D 半科幻野
有足夠空間俾佢塑造佢想講既主題 哪怕有幾天馬行空
歷史主題唔同 要好睇黎黎去真係得幾種拍法 (蕩氣迴腸/邪不能勝正/大時代小人物/傳記／奇蹟等) 你唔跟呢D 玩法就好易出事
就好似整牛扒 要好食就一定係要咁煮 唔到你創新

呢套野好聽就係一般
難聽D講就係不倫不類
個嗰三線剪接係幫到件事定係影響投入？
就算最後三批人會合 又帶左Ｄ乜野出黎？
40萬人大撤退 本身係奇蹟 但套戲完全俾唔到呢種Feel出黎

咁而家個結局又有幾難估？

戰爭從來都冇主角 失敗嘅比人當英雄
而真英雄就被俘虜永遠冇人知

呢Ｄ主題 套套戰爭片都係架啦

Ching個比喻唔錯

呢套野仲令我諗起Gordon Ramsey 煮冬蔭功
死忠實話好食架
但本地人咪覺得得啖笑咯

其實個人認為呢幕 Dunkirk 先係最完美